唔明點解會有人有hku ba唔讀, 走去讀cu文科

講名氣, 出路, 環境, hku根本就完勝

你: 親戚:

親戚: 你而家喺邊度讀書呀?
你: hku ba
親戚: 嘩咁叻仔讀港大牙?最高學府喎

親戚: 你而家喺邊度讀書呀?
你: cu...
親戚: 哦

JUPAS排完喇 你休息下啦

呢排新加坡負面消息多，唯有集中唱衰中大

或者人地係Columbia/Cornell